# to-dia-o-tay

ài viết sẽ đề cập đến 2 cách trị bệnh tổ đỉa ở tay là Tây y cũng như theo Y học cổ truyền. Tổ đỉa có khả năng xuất hiện ở lòng bàn tay hay một số kẽ ngón tay chân, gây ra ngứa ngáy rất khó chịu cho bạn nam. Vậy làm cho thế nào để trị bệnh tổ đỉa ở ch